達哥派口罩咁撚大件事冇人講？？！！

波台24

拉

推

好老實講，我唔係d咩老觀眾，冇從7、8年前就開始睇達哥。但我記得第一次認真follow 達叔既直播係uncharted 4。係2016年既事，至今已經三年。三年來，我差不多一星期會睇兩三日直播，説唔上係「出勤率」好高。但有樣嘢係除咗達叔之外冇可替代，就係佢既fifa。一小時內談天說地，無窮無盡的話題 ，十二碼中出。所有野都對我特別重要因爲我每晚訓教都要聽住fifa先能夠入睡。我真係唔係吹水呢個係真架。達哥八年尼風雨不改，每晚直播2小時。作為一個成年人，絕對唔係一件易事。每日兩小時內放下私人工作、私人感情、私人時間尼直播。為既只係同一班兄弟打機、娛樂大家。呢份努力我極其欣賞。咁多年尼發生過大大小小唔同既事件，backup佬事件、盜版windows等。達哥都一一渡過難關，一班兄弟亦同達哥一齊面對因境。但近日既事件，我都意識到達哥真係攰啦。佢都唔想為自己認為無錯既事辯護。呢個年代科技發達，的確，討論區可以捧起人，亦可令你墮落。但今日就係因為「表態」一事抹殺達哥八年來所有既努力、付出同犧牲。 老實講作為一個公眾人物表態的確可以影響佢哋嘅觀眾、佢哋嘅粉絲，係十分之值得欣賞。但係咁樣係咪代表唔表態係有錯呀屌你老母死連登仔。香港係有言論自由，一個公眾人物唔表態、保持沉默究竟有乜做錯？有冇需要咁樣封殺人、咒罵人呀下屌你死連登仔。
最後，我真係好希望達哥唔好因為咁樣而放棄，八年前開台直播只係得幾百人睇，但係相信你都好享受，少啲觀眾更多交流，咪當回到最初的起點囉。班死煩膠觀眾要唔要都罷。成班人冇批判性思考一味跟風，連登話乜就乜，同小學雞有乜分別？無論如何，我都會繼續支持達哥，請你加油 @tat.gor

達哥翻嚟開台吧！